為難我也沒用 雲加都不怕我心痛

再別迷信我那愚蠢 可教教授感動